【無肛三胞胎】停工湊B驚心臟病發 貧農父母：醫藥費係3倍

新生命的誕生，本來會令一家人帶來喜悅。可是，貴州這個來自農村的家庭，生了三胞胎男嬰，可是他們一出生就沒有肛門，並患有心臟病、腎積水等併發症，所需的醫療費用，也乘以三倍，沉重的經濟負擔，讓這一家人愁雲密佈。
三胞胎現時已11個月大，被病魔折磨得骨瘦如柴。他們的父母潘賢斌和雷美玲來自農村，家中已有一名長子，他們想再生個二胎寶寶給哥哥作伴，誰知懷了三胞胎。內地記者本年3月曾經探訪潘賢斌家，當時三胞胎的外婆和母親雷美玲正忙着餵奶、更換造口袋。因為三胞胎天生沒有肛門，只能靠造口袋排泄，一天要更換五、六次。三胞胎還有心臟先天性發育不良的問題，隨時會因心臟病發送院，嚴重的話可能送命。
當時，潘賢斌指出，三胞胎要進行肛門再造手術，手術共分為3期，每次分隔3個月，今年3月現已完成第一次造瘺手術，在前腹開一個造口排出大便；護理3個月後，進行造肛手術；第三次手術就要遷腸回肛。全部手術費需要30萬元人民幣（約34萬港元）左右。
可是，潘家家境清貧，根本無法應付沉重的經濟負擔，「我們一家人都在照顧這3個孩子，沒時間出去打零工，也根本沒有收入來源，孩子常換用的造口袋護理排便太貴，為省錢，我們只有在淘寶閒魚網購別人用剩下，奶粉也不敢買貴的，娃娃還是瘦得很！」雷美玲說着，淚水就在眼眶內打轉。
「每次看到這3個可愛的新生兒面孔，作為一名父親我不會放棄。」父親潘賢斌哽咽地說，他將3名兒子改名為「潘才廣、潘才財、潘才源」，就是希望他們未來不會因為錢的事情煩惱。

窮人生仔
仲要支那農村

慌唔係俾人連鬧三次生仔冇屎忽

陰質野做太多

生仔冇屎忽

仲要三個

呢d叫唔好彩
三胞胎有幾大機會中先

原來生仔屎忽呢句咒語真係work

都難生存
係缺少左咩先搞到咁

好慘

佢老豆有無反省過

劣等基因不停生蟲卵

超生支共收左佢地錢未

生存無屎忽

感情黨

財源廣 柒到。。

無文化既人改d名係咁上下架啦

口德-100分
應該係話如果我咩咩咩就生仔無屎忽
講左3次

大陸on99唔俾錢做產檢。檢查到有問題就唔好生出黎啦。
生活左出黎醫要使得仲貴過產檢啲超聲波錢

養大黎要佢地受苦先係最大既殘忍

好心諗起自己咩家境

D細路仲要有咁大病

同卵三胞胎嘅話
可能係一開始粒精子/卵子已經有基因問題